7.27光復元朗建議！麻煩入黎睇下

我係元朗人，住村嘅。星期日單嘢真係好嬲，7.27一定岀。

首先真係唔建議燒村，因為村入面有好多後生都係黃絲，唔好搞到自己友屋企。而且村屋大多數係連著相距好近，一燒就會火燒連環船，會傷及無辜。

另外暫時知道有岀人嘅村有南邊圍，山貝村，水蕉老圍，廈村，石埗村。唔知仲有冇或者岀錯，如有麻煩指岀。

如果要圍村就只有可能搞到一，二條村，因為其他村都好遠，好難一下搞哂。例如南邊圍同山貝村咁近，又近西鐵站易集合。但大棠個啲就一定唔入，大棠有好多條村又多路，真係好亂。最重要係一定唔好夜晚入村，村入面好暗，好易比人伏日頭入都可以，夜晚真係唔好

到時要圍十八鄉鄉委員會可以由新元中，姐係yoho2行天橋落。行到天橋底向右邊行。

之後圍南邊圍就可以西鐵站A/B岀口落。如果由委員會去就可以向西行，過馬路就到。

如果到時真係圍村就最好封大馬路，要防止其他村岀車幫手。另外仲有條路係由橫洲黎，都要封埋。其他細路就難封。

撤路就最好向朗屏方向走，一定要行大馬路走，唔好行其他路，其他路好多都有黑社會又復雜。同埋向錦上路都唔多建議，因為會途徑好多條村。

我諗撤退就只可以係朗屏搭西鐵/義載，因為行去天水圍/屯門都有可能比人截，有廈村同石埗村係附近，好危險。只可能插針睇牛屎佬幾時岀去支援，咁就可以知幾時撤退。理想就係天水圍有人岀幫手係廈村截牛屎佬。

以上個人意見，有錯誤可以指出，互相討論！

Be Water

推

元朗多嘅係黑社會，要有計劃